害怕單身 但又驚拍拖？

有冇人同我一樣，我係單身個陣就好想要拍拖，但當有對象之後又驚煩，要諗出街/活動/傾電話個啲，真係好麻煩，明明暖昧緊個陣幾好，有出街有講有笑又唔覺有問題
利申 宜家個個要日日傾4粒鐘以上電話 我打算投降

有得拍又嫌三嫌四

四粒鐘唔會dead air咩

唔要比我ok?

相處先係問題呀

會但死都唔收線 EE喔喔咁都要繼續講

巴打我信你靠自己會揾到

最重要係

on9 你咁樣好無謂
未夠鍾意就拍拖 害埋個女仔

傾4個字電話都唔好攪我

我就係唔想再拖到佢宜家先諗爆頭

我之前都係無傾過電話咁濟

咩拖到佢以家
你最後咪又係求其應承左

其實面對面都可以話需要時間考慮下先
係咪你賤格拖左落去/錫左落去

咁你咪end game囉

我 之前成日換畫，成日覺得一個人點生活丫，冇女死得丫，我唔可以冇女㗎好撚瘀，我冇理由成世打丁呀！！到左依家單身左七個月，我法國我之前一直掛住拍拖溝女原來係miss左好多野，屋企人同朋友都疏遠左好多，連我舊同學走左成年我都係啱啱先知 佢最後張全班照都係得我一個缺席 所以我依家單身呢段時間我除左返工外我都係用黎陪屋企人陪朋友，因為呢兩樣嘢先至係唔會同自己講分手嘅人 有啲長氣

係你自己重色輕友

我認我係重色輕友，所以想依家做返好啲，同啲朋友建立返之前遺忘左嘅友情

我都開始諗係咪一定要拍拖 平時都有同朋友打下機食下飯 但自己一個個陣又好易想揾個女陪

係好難取捨，咁要睇下你覺得邊面重要，因為拍拖真係會用晒自己所有時間，莫講打機嘅時間，我諗打飛機嘅時間都唔會有。拍拖個陣真係犧牲左好多野

就係咁簡單？

咁簡單既話 個女仔唔會無啦啦問「係咪計琴日開始」咁唔知醜

人就係咁矛盾
冇女又想有人陪
有女又想有自由